我有條好橋俾龜頭bob

快啲去接拍人壽保險廣告啦
話唔定你買仲有折

前幾日最強生命線先做完有d阿伯六十歲心臟病發通波仔後到而家八十幾歲仲跳跳紮，日日耍太極

好想佢唔生唔死

仲以為叫佢喺逼逼青奴直播通波仔

係都接左啲乜通物通先啦...咩三七通血管呀...咩降乜降物寶呀...

接完呢啲接拍埋果啲寶X山呀...乜位物乜相連位呀,買定一家大細連埋一齊有八折咁果類,咁就可以直接退休咁滯啦...仲做咩...

嘩屌，乜原來無呀，抵炒啦